唔知點解呢個時候我諗起一隻歌 希望大家用2分鍾去聽下

Heyo-同一天空下

物質泛濫 既世界早己習慣
嘈雜既都市 再已 聽不見 吶喊
一對對冷眼 對於悲歡聚散 司空見慣
即使係嘆息 之後亦 可惜冇太多既 關懷
係命運安排 定係註定冇人會買佢既火柴
直至到帶 蒞悲劇 先 識得去反省
故事就係反映 出冇人識得 即時反應
抑或係人與人既界線 早已經劃清
連人情都變成幻影 如果要用 人性換取 繁榮
咁我請 求個時間巨輪 暫一暫停
冷一冷靜 試下換個角度諗
眾生皆有情 而人人皆同等
不如敞開早已被 封印 既胸襟
就當係隻風箏 去笑看紅塵

環顧世態 冷血無情 這個市鎮猶如一個模型
冷冰冰 個天空再冇星星 即使去細聽已再無蟲鳴
到處嘅戰況 從來冇停過 我寧願 伊甸園 從來冇蘋果
返返去最初 再冇對錯 點解個 世界要我 參加對賽
uhh 人海茫茫 每個人 往往 會試過徬徨
過去 已過去 要放 眼遠看 好似 種子 冇跌 過咁點可 以拙壯
同一片天空下 經歷完人情冷暖 人性已經沖淡
我會信你與我可以雪中送炭 簡單到喺短訊裡send一句你好嗎 好嗎

69無出黎既朋友 真係最後一次機會啦